中方試圖將香港人成為中國二等公民

1.咩都大陸人first
2.洗腦你地香港人要靠大陸先有今時今日地位
3.推大灣區 香港人要上大灣區工作 大陸人來港工作 換血

利申：仲記得以前翻大陸100港紙兌大陸120蚊人仔

推！

香港早就是中國香港 大灣區一部分了
而家應該係一線至二線左右

香港係深圳後花園

絕對係外國至少人哋都會尊重你哋嘅文化大陸只有打壓

一早變左2等
而家先講

當仇人就真
中方想香港人滅族就真

其實點先可以大聲過中國外交部？
下下都有佢講無人講

唔夠美國人打 近近地搵香港人出氣

翻大陸
去中國唔

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

呢個先係正解

外國俾人歧視同冇俾支共打壓咁難頂

許冠傑

再會！香港！

作詞：許冠傑/黎彼得
作曲：許冠傑

清晨 孤身去他方
黯然 含淚滿腔
立心 將理想達成
到彼邦 尋美夢 滿懷熱望

親朋 祝福我安康
淒然 無話再講
立心 開拓新未來
到彼邦 圓志願 再會香港

*用勇氣 我不怕風浪
用幹勁 縱使艱辛也闖
用鬥志 憑著熱血信心
但求達到願望 放眼望遠方

驕陽 天邊吐金光
恍然 離淚已乾
靜觀 天際白雲
蓋高山 難眺望 再會香港*

Repeat*

再會香港

推

親身去過外邊做嘢其實反而佢哋好多都會接受當然背後點樣講冇人知道但係表面上都會禮 甚至乎有時英文唔太好佢哋亦都接納至少唔會笑你反而會就你

仲試圖？ 實行緊啦
支那目的就係要香港人世代為支那人嘅奴隸

佢老母閪 借香港過塘 睇下個閪股市 閪樓市

一等 大陸官員
二等 香港官員
三等 popo
四等 腥港人
五等 藍絲
到第六等先係正常香港人喎